曼聯驚人操作！主動給迪基亞2000萬 求他轉會走人

曼聯給迪基亞2000萬，求他去巴黎

一般來講，球隊中若有王牌球員，那球隊想必會想方設法的留下他。但曼聯就不一樣了，他們竟然主動給球員錢，求著他趕緊點頭同意轉會。

報導截圖

《每日郵報》援引《太陽報》消息指出，曼聯準備向迪基亞支付2000萬英鎊巨資，前提是他得答應轉會至巴黎聖日耳門。

之所以發生這樣的奇葩事，是因為迪基亞和曼聯的合約只剩下一年就要到期，而雙方遲遲無法達成續約協議。紅魔為了避免人財兩空，準備在今夏高價出售迪基亞。《郵報》透露，巴黎的出價無疑最高，達到6000萬英鎊。曼聯的想法是，若能在合約年6000萬甩賣迪基亞，分球員2000萬英鎊又何妨，畢竟球隊還有4000萬賺頭。

迪基亞並不想續約

《每日郵報》透露，迪基亞的想法是，在曼聯耗光最後一年合約，到了明年夏天他就可以自由挑選新下家，獲得巨額簽字費也就成了輕而易舉的事情。

迪基亞是這支曼聯陣中，實力最強的球員之一。過去幾個賽季里，迪基亞4度榮膺曼聯賽季最佳球員。

良心球會

on9, 淨係accept psg個offer咪得囉

良心條撚

山狗最低工資都無

d錢多到要派

《每日郵報》透露，迪基亞的想法是，在曼聯耗光最後一年合約，到了明年夏天他就可以自由挑選新下家，獲得巨額簽字費也就成了輕而易舉的事情。

咁樣算唔算回佣

呢d轉會無得賺
但求搞手打個和

C朗筆轉會費可能投資左Bitcoin
到而家都未洗晒

舊年賣去皇馬咪唔洗咁囉
皇馬又唔洗要25

如果迪基亞唔肯，等完約會發生咩事

我見人地話佢係義工嚟
咁佢無人工都好正常啫

《每日郵報》透露，迪基亞的想法是，在曼聯耗光最後一年合約，到了明年夏天他就可以自由挑選新下家，獲得巨額簽字費也就成了輕而易舉的事情。

迪基亞先唔會咁仆街
15年佢咁想走 但一句聲都冇出過
比著第二個一定瘋狂比壓力自己球會放人

佢唔想去PSG

財技

每日郵報仲要引述大陽報

老咗4歲，心境都會有變化
今時唔同往日
曼聯球員個個都係僱傭兵心態

走啦 暴聯咁撚柒

太陽報

咁有錢？

原來幾千萬既轉會費分落自己度 都咪話唔爽

原來慈善機構黎